%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Обо мне}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvparagraph}

Постоянно нахожусь в поиске новых знаний по основной профессиональной деятельности (Data Science). Предпочитаю работать с небольшим кругом высококвалифицированных профессионалов. Перед решением задачи предпочитаю выяснить все детали и сформулировать конкретное техническое задание. При решении задач чаще всего использую итеративный подход: нахожу наиболее очевидное решение и постепенно его совершенствую. Стараюсь доводить свои решения до максимально высокого уровня качества. При работе с кодом всегда слежу за соблюдением стиля оформления. Наиболее продуктивно работаю в размеренной обстановке, когда задача сформулирована конкретно и обозначены адекватные сроки выполнения.

\end{cvparagraph}
